有冇人都訂左yashica y35

等撚到頸都長
屌佢老味 幾時變左港資公司
分分鐘大陸有份 cap水走人？
上個月仲繼續係indiegogo集資

咁垃圾都訂

咪中左伏囉

咁伏都訂

佢一推出時訂既 經kickstarter

正正經經買部ELECTR 35 GSN仲好過啦on9

訂左，想問下幾時到

自己諗下買部膠機都要比人呃值唔值

摺成又唔會走數的
最多出名無服務傘
早d 羅部webcam toys 咪又係早d 賣走佢

佢官網條片 有條新片係日本試機
個男人係唔係腦細

演員嚟
用演技扮到部機真係影到相咁

屌佢老目

Yashica 重返相機戰線

LIHKG @ Android

舊年已經有人講係伏

Yashica情意結，捕住佢成個月一開ks即刻back左再慢慢睇介紹，愈睇就愈伏，最後忍痛取消咗，宜家執返身彩

幾時出貨
等左好耐

好似係第二間公司用yashica 個名

真係傻鳩先訂

拎手機套VSCO畫質仲好

走去拎幾千蚊買CCTV

"Digifilm"喎 笑撚死

千鳩幾蚊買垃圾玩具
連文青都不如

鳩

睇睇Spec都知垃圾啦
果陣用黎消費D復古情意結啫

Diuuuuuu

苦主

成千銀 motherfker

玩具都不如
係辣殺

當日睇住個數日日衝

等睇用家激讚

等睇文青店大手買入高價熱炒
而又真係有人去搶

利申：我從來唔睇少fb同文青店果堆字

買部一次性相機應該quality更好

呢部野唔係一早個時已經有POST屌架咩
一早知唔關日本事, 廢就肯定架啦但估唔到連貨都出唔到

個名閪左 日本冇人理？

關日本咩事
賣咗個名好撚耐架喇
醒啲好無？

買部紙可拍都冇咁嬲

行KS 錢應該收哂啦？

遲早KS真係BAM鳩香港

我咪其中一個屌鳩間公司
俾兒登仔反過黎圍屌

而家食住花生開開心心等睇人遭殃
勁愉快

睇返個POST好有回憶, 個時有人話係賣FEEL賣"玩味"
而家貨都出唔到

原來已經係10個月前嘅POST
咁又一年嘞…

港式眾籌騙案

紙可拍仲垃圾

兩舊屎唔洗分邊舊臭d

其實紙可拍個concept唔差
不過個配置真係唔知點咁

原本個機身用完可以種樹 喺好好
又平
依加唔知搞乜 貴到
又唔環保

都係webcam姐

等睇吹奏文
如果出得成有得吹嘅話

見條片係咁講日文，一定係日本公司啦

佢話8月底岀貨wo
唔知真定假

又嚟

點呀，有無人收到email

Noo

8月底過埋 有無買家分享下呀

我估最後有貨岀，但holga程度既質素

其實咪一樣，都係果堆下欄sensor
呢部垃圾叫做個款懶型同多兩塊野比你插下

Cap左千鳩萬 拎去做下定期 玩股票 佢咪fatfat 定係蝕鳩左先拖咁耐

我記得港產片有樣野叫做“篤數“
即係作大自己個收入
引多啲生意 （羊群 ）

你估宜家仲有冇人咁做呢？

依家點

當發左場夢

唔喺出啦咩

粒cmos細過你粒丁，傻仔先買

粒cmos大過你個腦少少
買嚟溝女幾好

睇落好伏喎
求其加啲filter扮文青
影出黎應該仲差過中階手機

條女得wo

應該加句：
如果冇貨出我嫁給你

包多人十卜

都OK嘅

原來係港本女

你買左？

係呀
我都覺得自己柒咗

wong_hiufung條撚樣黎緊仲有個新product出
dklm 相機都未撚搞掂

又係kickstarter, 應該知條水好揾
利申: 我係其中一個on9

出左實物相。有人收到shipment 未呀

吊佢老味

屌佢老味啦

Kickstarter依啲根本喺縱容集資 無policy 去限幾時出貨

佢地已經集緊新野啦, 仲話自己係世界第1部, 點知比人揾到flexwarm都係賣同一部野

btw 想知wong hiu fung 個底, dklm 搞撚臭晒yashica個名, 又係kickstarter搞臭香港多2次

老老實實, 大家同行, 作為photographer 你真係好撚樣衰老撚土

起佢底

得好少資料, 淨係揾到IG同VIEMO

同埋佢應該同wong shu kin freeman有唔知咩關系,又momax合作到宜家

有graphic底嘅攝影師
Fatfatla集資

做咩咁失策..

佢d graphic底....好撚差wo

3個campain, 由momax, 到yashica, 到到個resell nano steam iron
typeface/layout都一模一樣...

its so great, life is beautiful...the silent of story...

我淨係知, 香港人集資玩kickstarter, 每2個就有1個係仆街

報俾毒果囉

初初hk01直接揾過我地呢班苦主其中一個, 比完料之後hk01唔so我地,
懷疑係佢地已經洗左橫手, 蘋果未試過

早有人講咗喺摺成洋行借個牌子出
數就應該唔會走
但保養就當冇好過

最近出比小朋友部webcam相機仔都喺$299
Holga Digital都喺$600左右
呢部開價過千

邊個巴打貼？

千幾蚊買部二手rx100粗用好過
文青d水魚錢真易呃

又玩爛埋yashica個名

開始有人收到貨
評語係plastic toy camera

Mother fucker

預左啦，想有幾高質

連卡佛係唔係真係有？

慳返成千銀

買個個真係大傻仔。

千幾蚊買個遮光罩嘅價錢姐
不過竟然不堪到連攞上手嘅價值都無

外型比想像中好

觀景窗又假，回片桿又假

定位係文青玩具

𨳒你老味 衰撚過用電話加IG filter
真心愛YASHICA既 fans 攞到部機上手一定好撚hurt

原來菲林相就係黑色外圈 (某名人咁?)
加上好多NOISE (OK 菲林應該叫微粒RIGHT?)

成千萬(港元)應該有好多新機主？

旋轉拍賣應該好快有一堆苦主恐慌性拋售

如果真係有哩1000萬的話

千幾蚊部一千萬即係有幾千部，香港有幾百部唔出奇，等睇二手區洗版
之前有舊野用電話開住張相印即有都係興左一排就有海量二手

我就唔信喇

正如我唔信電影票房數字一樣

400 fast eat

巴打：

可以去睇下～有冇人收到機呀？

無

今日終於收到email
Backer number 400>

Wow
集體dum廢機落街

我自己係9百幾

咁既spec等佢出左跌價跌到3舊水一套咪買黎當玩具玩

前提要出到

多得巴打們提醒，果陣立即退出，KS

成部小朋友玩具咁
真係玩買部菲林機重有手感啦

叫佢唔洗寄啦，幫你掉左佢咪算

仲未有....我UNDER #100...

由尾開始寄到頭

啱啱到左貨
有無巴打接貨

恐慌性拋售

已經見fb有人放貨

有track number

放貨都無人接啦
同logon傻瓜機仔一樣

有冇相sample

出現了

收貨
又無想像中咁膠
入電後有啲重量
不過shutter release 就真係戇鳩嘅
分咗兩個layer嘅手感
第一個係trigger 個撥片器嘅彈簧
再㩒落去先係trigger個快門掣
個快門掣明顯係好廉價嘅微動掣
成件事好反智

你唔係諗住會好似epson果部咁

屋企冇咁多位擺冇用嘅野
不了

笑到仆街

呃到文青就可以甩身

Fb都有，仲hold左
究竟最後可以轉手幾多次

有價嘅，除左文青，一個月三幾皮人工果班，或者買來氹下女，都會接嘅。

其實佢唔係貴，只係個product完全係一件雞肋gimmick 嘢，笠condom打飛機咁上下

Fb勁多人放

等睇人落疊

放就多人放啦, 有無實際使用既SAMPLE相睇下?
上次唔係話呢到好多人訂左架咩

等左咁耐都冇

柒到冇人敢貼，出埋相仲邊有水魚接貨

有嘅～仲有文青，學生，
影相紙支持者，錢多唔志在果班。

不過出就最好趁早啦。

價錢唔貴
唔抵囉
仲要俾人玩咁

世界名牌yashica y35數碼相紙影相機宜家炒到幾錢

如果呢個款係即有會好好多

i 東 think so 囉
you are lazy in the office 囉

宜家炒到幾錢？

1千左右full set

咪賺到笑？
最初賣果個

仲講緊架?

果時返工唔開心衝動買左
呢家收到仲唔開心點解當初咁衝動

好似畀成千蚊買件街邊玩具咁

放出來睇下靚唔靚
可能好多文青巴打正皮呢

賣鳩左 件垃圾
fb用家谷多鬼佬有靚相評測
但都係不了

一路睇一路笑

我估成本100都唔洗

放幾錢卒之？

正正經經買部菲林機唔好 ？

900

之前係咪好似有POST放1200
樓主你蝕左喇

岩岩都想post

個channel貼埋拆機片
好撚精彩

Kickstarter果陣買咗,部嘢有個大問題係個快門制幾實要㩒兩段先影到相(第一段係假第二段先係影)
㩒果下部機會有震動(膠機好輕),室內影好易鬆郁濛
要預先㩒半下先得,個iso1600又唔係真1600只係多咗grains

d鬼佬一路拆一路屌老母
可以拉到最尾睇下個sensor

Sensor 已經比預期大粒

Don't break my knife okay?

如果條片放多十日八日你先放
90你都難我諗

實有傻仔接既

咁就要睇多幾次嘞

好死架姐，Holga 菲林機仲簡陋一樣多人玩

Holga 平D

頭先youtube睇到都想post 點知原來已經變左old news

會接呢d機既人點會睇呢片

果幾塊鐵片
其中一塊我算佢合理因為要HOLD住底板
但另外果幾舊(特別係頂部果塊)
我覺得好難解釋個用途

如果係想做到手感個重量
或者係機身安全
照理應該可以有些外殼部分做輕身金屬
但佢寧願啤個膠身加金屬

利申：拆菲林/數碼機我唔熟請各位巴打指正

至於佢嘅"DIGIFILM"
我理解就係普通咭片數碼相機都有得揀嘅MODE
果D風景MODEL呀 人像MODE 近攝MODE呀咁

但佢就好似將一部咭片相機D功能SET落果塊電路板仔度
咭片相機好似電腦底板咁

搞咁多嘢就係換mode

Minolta 有幾部af單反都有呢類插咭轉mode功能

digifilm
入面揾粒8mb rom save住個profile
插邊個咪行邊個profile lor

油不是80年代

我好奇有冇人真係敢攞出街影相？

見到實指住佢個頭笑鳩佢

我諗到聖誕就會係LOGON個D見到有得賣

好彩冇買

呢個都冇咩特別想買
見到個sensor咁細就冇興趣
估計衰過電話加filter
反而想跟進下有沒人back咗可換back/mount嘅135機 Reflex
嗰時臨尾冇back到

同遊樂場d垃圾爛機搶生意

特價1280加碎紙機紙碎
Trash

C字頭果個二手APPS見有人放1300架

旋轉啲二手相機貴到完全非地球
我都有少少心動是咪真係有人會買

間中都有平野架，唔洗半個鐘比人買埋你睇唔到姐

「苦主」解剖 Yashica Y35 機仔大發現！

條仆街比人屌到反未 仲係攝影師攝佢老味咩

段拆機片真係冇眼睇
根本完全係放玩具撚狗城賣的產品黎

之前睇唔知邊到篇文講得好岩
如果呢部野係放玩具反斗城, 賣2, 3百蚊既toy camera, 反而應該會好HIT
而家簡直係屈錢既極致, 做臭晒yashica同香港ks個名

yashitca的確係垃圾

比細路用果部都好多人買，平平地差唔多質地
買部麵包超人都唔洗咁貴，拎出街仲型過呢部垃圾

連登仔仲成日笑支那人，根本香港人都係垃圾黎，國際騙子

可能都係掛名 大陸公司科水 做又大陸做
化妝marketing野就香港

點解會咁戇鳩去買

個時個POST D人話1千幾百當買玩具
而家真係玩具

屌, 一千幾百買部菲林 / 即影即有好過啦

幾皮人工一個月
一千幾百邊會care？

香港咪一樣有相機舖係咁
捉啱個市場
不知幾成功

求仁得仁

KS 香港個名仲可以有幾臭